覺唔覺而家氣氛好似六四前夕

焦土撚表示開唔開都贏
721發夢見

呢度全部人唔夠20歲知hi 64 前夕係點咩

有邊個經歷過

岩

大家唔好死就得
留番條命踢走民建聯

完全唔覺。